我好想知d 跨區遊行撚敢唔敢睇呢段片？

你地係幫兇，完。

唉

屌咁細個

跨區撚去哂邊，屌你老母？

點做都會有咁既事發生

關跨區咩事，有黑警唔屌屌自己友。

咪戇鳩啦，自己區玩既話會走唔到咩

後半句同意

支持自己區

要怪就怪政府
麻煩唔好咁燥對自己人